intel cpu有bug可以update microcode去patch，如果apple m1出bug可以點？

可以jailbreak

我都想裝linux代自己部xps，但部機邊個敢用

新手問題冇人識答

部機最大興趣就想知裝唔裝到linux

可以upgrade去m2 (一年後)

用家問題。

怎麼才算蘋果問題?

9/10

誰敢質疑大主教？？？

蘋果唔會有問題
只會係用家問題
就算真係出問題
都只會係用家整到佢出問題

pish